【打工仔撳錢日】10月8日，午飯時間，銀行撳錢

以我地嘅人數，要有beautiful picture不成問題。
大家點睇？掂就文宣做嘢。

絕對合法，差人唔拉㗎

推

可以諗諗 推到有人討論
戴埋口罩撳錢得唔得？

使乜姐，唔通警察拉你撳錢？

而且帶口罩，班藍絲會以為係有人扮撳錢搞事，不為所動，咁就徹底fail